給大人們

分享一件小事

有個大人同我講
如果行出嚟就得
雨傘運動嗰陣已經得咗
但係我哋面對緊嘅唔係香港政府
一直都唔係
而係後面嘅政權

好多時係努力完都徒勞無功
但係如果唔試就永遠都唔會得
就係個個都睇死唔得唔肯出嚟先會輸

其實真係徒勞無功咩
冇傘運我哋今次唔會有咁大進步
冇勇武派唔會有咁多大人受道德感召行出嚟
可能你覺得香港行得好慢
你冇咁嘅耐性
但係羅馬不是一日建成
呢場係持久戰
我哋守護緊嘅係好重要嘅嘢
唔好輕言放棄好嗎
或者你嘅稜角被社會磨平
唔記得本來意氣風發嘅自己
但係至少唔好忘記
嗰個叫香港嘅地方孕育咗最初最純真嘅你
你真係唔可以為呢個地方做少少嘢？

不是有希望才堅持
而是因為堅持才有了希望

為咗香港每一個人，為咗你自己，出嚟啦好嗎

818維園見
五大訴求
缺一不可

關於818 嘅陰謀

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

知道

因為堅持才有了希望